點解要趕返工趕到隻狗咁

其實就算落咗波要返
都仲有兩個鐘
點解要趕到咁？

扮勤力

仲有計返食飯時間
2點返都唔過份啦

大西北返將軍澳咪要趕到隻狗咁
平時都差唔多

咁唔係人人都返咁遠要兩粒鐘單程

落完波睇咗半個鐘書 再準備出門
而家真係有啲趕

好撚慘